聽到一首歌但係點Google都搵唔到

睇緊youtube聽到一首歌
但係搵黎搵去都搵唔到歌名
聽到歌詞都搵唔到
google歌詞都冇
各位巴絲打可唔可以幫幫手
萬分感謝

1:34
we're moving through the night like we're from a different star flying over streets and the broken hearts
2:58
they can't even touch us we found (from?) a different beat (breed?) paradise is waiting 哩句唔係好聽到
7:13 哩個都唔係好聽到歌詞係咩
8:18
we from a different time get rid of a different (?)
如果有錯請更正
英文listening 3

google

We are Dynamite 3分鐘搵到 下次比小小難度ok?

好多人都search過we’re moving through the night like we‘re from a different star flying over streets

但係搵唔到歌名

好離奇
直接google search頭果段歌詞竟然出唔到結果 發生咩事

加double quote " "

感謝你